如何破解足球泊大巴

除左不同分左右兩邊拉散人 仲有咩招
人多遠射多數比人block
尻斬又多數比人圍住來頂
全能既連登仔有咩高見

唔洗幫我除埋右

遠射

三個人玩one two three

100分

衝力射球